自動駕駛香港有冇用

各位巴打，你地覺得喺香港用唔用到autopilot?
有冇巴打可以分享下經驗
順便幫小弟做份關於呢個話題嘅問卷

麻煩晒

小弟做緊份report，有冇巴打可以入嚟吹下水，講下低自動駕駛嘅意見

無

中學雞做ies扮乜撚？

IES 都係report 姐

連登有愛
各位巴打絲打入嚟討論下，幫下手呀
同埋認真想問下有冇巴絲揸過/坐過tesla

問卷已填

利申，耐唔時都揸tesla，有時公路用autopilot都幾好用，可以專心禁電話覆msg 不過只限公路 e.g.屯公三幹

其實驚唔驚

同埋autopilot 係咪限死70kmh以上先用到？
70以下想開都開唔到

自動駕駛都無咁驚嘅，自動泊車驚啲，佢泊得好貼好驚hi花
自動駕駛最驚係整路改道，好似之前東廊維園上橋位附近整路改到亂哂龍，佢一時認唔到啲線就亂直行，一認到就即刻轉，揸到好似人hup眼訓揸車咁
仲有就係自動駕駛唔識落橋，個導航話落橋架車繼續直行直至miss左個出口

另外應該唔關70事，係高速公路先俾用

認真，到時dc9 玩死你

香港成日整路，系統都未必更新得切，不過聽巴打咁講真係好似好危險

盲點偵測功能有冇用？

未必關系統更新事，佢都會scan下地下啲線位，但係整路改道啲畫線通常好亂，改完又改咁，人揸都要望多望諗一諗，架車更加唔會認得到/認得切

外國都有個case係tesla自動駕駛睇唔到工程改道，照直行撞落啲水馬度，好似死左人

喺香港揸車有度好玩嘅地方就係要同其他駕駛者鬥智鬥力，cut線之類有心玩可以好好玩
自動駕駛會傾向安全至上，離遠有危險就會停。 tesla都有防撞警報果啲，如果你行得快前面又有車急停，佢會勁響提你。 佢啲warning成日都響好煩，其實人睇仲有大把位淨慢慢停都停得切。 用自動駕駛喺市區可能真係會蟻lan咁快甚至唔使行。 得閒體驗下放工時間告士打道演藝東行，個個都由最左硬cut到最右，用自動駕駛應該唔使行，起步慢啲都俾人sip位。

我搵過資料，外國真係死過人，因為駕大貨車白色sensor睇唔到炒左埋去

同埋好似話tesla會收集用家駕駛模式，upload 上去比其他車autopilot 用，唔知會唔會幫到呢

我以為電腦會快過人腦，估唔到咁慢，利申9up

電腦睇得到就快過人腦，睇唔到就仆街
同埋都話寫program會傾向安全至上，人揸就仲有一寸同會sip埋架啦
平時泊車響sensor，你揸都唔會一響就停車啦，響即係仲有少少位俾你偷埋

白色貨車係第一單，之後tesla autopilot炒車仲有好多單

有咁多事故 真係唔知

開車係樂趣之一 點解要電腦揸
買架車返黎用autopilot不如買架地鐵

唔同人唔同喜好嘅，如果外國highway 揸幾個鐘就唔係咁話架啦